應唔應該搞返個嚴防中國肺炎 要求禁止中國旅客入境 遊行

雖然都知政府一定唔敢封殺終國人入境
但可以make下noise 做下民生嘢
而且無理由咁都tg放題卦

另外話就話要攬炒姐 但病毒哩家嘢唔係大家控制到
一個唔覺意爆發到死一萬幾千人 死嘅隨時係你朋友愛人手足

點睇

支持 2003血的教訓

咩方法都可試
但感覺迴響唔會大

天滅中共

認真post

推

Push

支持

Can,t agree more

我唔想死 推呀

天下抗毒大遊行

connect

第一次見

好正氣

支持
比佢地嚟即係比佢地喺香港睇醫生

agger

唔好浪費我吔緊餘醫療資源

分享下

不斷搞遊行其實本身都做到減少中國遊客嘅效果，要繼續搞落去